日頭9up,夜晚叫春🚬

岩岩用左兩個鐘開解條女😩

又點牙佢..

咪又係拎返以前hurt過佢既野黎講囉

去旅行未牙

條刺跟一世

咩事?

之前我偷食，佢原諒左我。我依家做死狗

7月

feel到以後有咩鬧交，佢一提返呢樣野我就冇聲出

係嫁喇
唔係等你偷食得咁爽🤤

教我溝女 追緊個女仔唔知點做

溝女就教唔到你，不過可以教你點俾女溝🤤

想學

鬼叫你對唔住人 食完枝煙受左佢啦

仆街仔

手足有冇去開邊到爆房

維記

洗唔洗幫手屌柒佢？
我碌鳩好大

巴打你心水幾準 但點解唔入波po傾要自己插旗

好彩我偷食未比人發現過

咁其實都last唔到好耐 一段健康既關係 每次鬧交都唔好提返以前d事

個個都貢多女既

Me too

我驚我有一日會爆

same, 但依家屋企多

佢以前都有衰野，但我原諒左佢之後我都冇提過啦

屌你老鼠仲扮+2屌7 me

條囡like你咪唔覺你r水吹
唔like點都覺你r水吹

有冇common fd? 同學？同事？

True

以為你cow新囡牙 你地都咁熟啦仲怕咩話驚r水吹

咩事？

鍾意一個人係咁 之後會覺得自己on9姐

same here

其實你地日日9up都咁夜唔攰架咩?
晏晝同條女出完街返到屋企都攰到隻狗咁

sleep is for the weak ar==

我以前試過散左之後晚晚睇佢ig, 見到佢打慘情歌詞，以為係講我地，持續左大半年。
後尾先知原來係講佢同新仔，i'm nothing

屌...屌...屌...